後門狗入到英國名牌大學，你問我答

盡答各位對英國foundation嘅問題
利申讀英國文學

有foundation嘅名牌？nottingham 定lancaster

勁過

UOL foundation?

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

師兄讀緊？

如果second degree想入好d既英國大學讀 (first degree 非三大哂銀時)
應該就咁報 定 考外國試報 定 經foundation

點解唔讀master？

本身諗住讀master 但好似master in nutrition and dietetics咁, 9成都要求bachelor讀nutrition/bio果d, 而我bachelor 只係純chem

不過我見呢科係外國就咁讀 bachelor都有機會考到牌
所以睇下有冇可能讀2nd degree

岩岩係#12補充左

oh巴打隔離post都見過

係, 有位巴打叫我搵下澳洲果邊d master但我發現情況 (d requirement) 好似都差唔多, 所以係度問定先

foundation曬多你一年時間啊 你應該唔細

diu city屌打la

係.. 如果出去讀我諗都係2020入學

或者我應該睇真d澳洲果邊有無機會收
or 搵其他master

但chem 又好似好難搵到d master係專業d, 可以拎到個牌返黎搵到下食咁 想返黎做野同屋企人生活
所以先諗second degree.

如果拎1st degree 去報2nd degree會唔會受理 因為上網search左好耐second degree既野都無咩人講拎咩報 之類

唔知 亦都唔建議 因為真係冇乜人咁做

你個名
校友

相認?

Grad咗了

Ching 想讀咩科

我係1st degree係純chem (2nd up),
我想讀d比較專業既科 例如物理治療或dietetics

但睇過dietetics 既master requirement
好多都要bio/biochem/nursing/life sci 之類既 bachelor,
我純chem要入去讀master好似唔太得...
不過今日上網見到有d叫 premaster既班,
唔知有冇可能有d班係for我呢d case轉field轉過去定純粹俾d gpa唔夠既人讀

物理治療更加唔洗講
想入個bachelor 都要DSE有讀bio先得
我個degree 都得可能兩三科關bio事
但入到物理治療既bachelor既話都抵屌，返黎易搵工

不過其實讀完返黎係搵到食有前景既話 用多dd時間同錢真係唔介意
起碼屋企唔等我養先（敗家仔)

要睇下您想讀邊間，foundation 5 係所有大學都接駁到